警犬開呢個警記招 仲衰過唔開

諗住洗市民腦
點知比人撚到咁

因為5年前曾經work 做政府過30年果代人基本上都係冇腦冇創意 係咁上下

今日個李sir柒到笑

今次叻左架喇 搵左個講到英文既人
但係點解唔講普通話既 係咪想用外國勢力搞港獨

我記者會對象唔係我哋。。。 佢哋可以提供到資料俾cctvb 日日播已經好有用

問題係cctvb唔會播佢柒既時候

李sir 等俾人吞老妨啦 , 叻唔撚切

最主要係俾cctvb錄片cut精華

個李sir愈答愈出屎，一開始意氣風發串柒柒咁，記者一屌妨礙司法公正就粒哂水柒撚到

你太天真 好撚多市民睇tvb版本
今次記者會第一條比tvb 就柒個陣比tvb pearl兜 最後比明報收尾
已經知咩料

幾時先有手語

打咩飛機 柒左少少咋 最後咪又比佢拋左個波比人同tvb pearl 兜返

真心而家就算得cctvb 都未必抗行到
連我啊媽都會開始cap cable now rthk嘅新聞上佢d c9 group

今晚tvb剪完淨係播一開始警犬吠同實驗已經夠洗腦

而家都仲work緊
睇下幾多人留意緊個記者會
當年許狗咪一樣咁柒
重點係令你班友留意姐
一有人留意
自然有on9會開始按警犬內容二次創作

2014 有咩i will now recap in English
2019 自然會有咩雞蛋打狗之類

醒少少啦

今晚全港九成九電視觀眾
只會睇到張報紙被雷射光射了不到10秒就出煙
一定會有個眼科醫生出嚟講話如果射眼就會盲